「我識好多人 唔知你出街會唔會仆親」構唔構成恐嚇？

請教下各位巴打

今日係M記記同朋友食野
突然比一個貌似00後肥婆批左我背脊一㬹
我一拎轉頭
佢地一共3個00後mk妹異口同聲話我背脊掂到肥婆幾下
大家知道M記人多擠迫
Hi到隔離枱都唔奇
我同佢地講
掂到你的話可以同返我講
唔洗批㬹嘅
（唔知依家啲00後係咪唔識表達自己啦）
繼而我都坐開少少

10分鐘後有個目測係90後貌似倫敦金mk西裝肥仔
一黎到就推我一下
大大聲話目擊我恰女人抽水非禮
睇唔過眼黎出聲
估計應該係幾個00後嘅黨羽
我喝佢叫佢唔好郁手郁腳啦
（利申返 180中上男神非金鐘樣 在場應該冇人信我抽肥婆水）
肥仔一黎到就聲大大
仲同我講左標題呢句
身為連登仔嘅我都唔會向惡勢力低頭
最多就搞大佢 睇cctv
商場保安就報警處理
警察黎到 肥仔又細細聲笠水
唔同人講自己識邊個

最後三方都唔追究
事件就告一段落啦

不過想請教各位法律JJ
呢句說話令我好不安
唔知構唔構成恐嚇呢？

同埋依家唔興行古惑吹雞啦
正正經經搵份工啦
著起西裝都唔似太子
係啊話緊你啊肥仔

唔算
下次再遇到咁嘅情況 只要惡過佢 佢就驚

點解唔追究

佢以為大聲就啱哂
指住我話我變態
想用群眾壓力
我諗在場嘅花生友當佢傻仔

等埋警察黎都用左個幾鐘
難得放假
唔想比無謂人曬我時間

唔識表達情緒唔止限於00後